死港独傻逼

死港独傻逼我明天早上MTR六时中环上班

block 唔洗覆

死港独傻逼我明天早上MTR六时中环上班
所有同事安然无恙ifc ckc 上班
你們慢慢罢工

千萬不要搞中環

死蝗蟲咁撚愛國死翻鄉下啦 香港唔歡迎你呀

滚回去振兴祖国吧SB

成班On9 仔 香港命脈在於中環

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

你班廢青得個講字
你阻到中環頭班車我拍片祼跑又點話